點解咁多小巴嘅左前碌都擺左咁多雜物同埋幾桶水？

見到好多小巴都係咁
有冇人知點解

比乘客口渴既時候飲 樓主你冇飲過?

原來係咁呀
一路都唔知

洗車

比我既感覺係喺度擺左好耐

部車要入水嫁你冇車牌？

真係冇

有人會洗 司機純揸車

其實放得係車都係D洗車用品、工具丶零件同埋D偈油

見到有行家擺咪自己都擺返個
結果擺擺下無人知點解
揸小巴一定要擺，行規黎

你見到小巴有車尾箱咩？

有一刻我以為係要平衡返前軸左右重量

屌

綠van 404M?

以前小巴一定有 依家少見咗
其實會唔會喺以前啲coaster易水滾？

以前練車用

咦你又知既

滴一滴出黎
我打到你仆街

錢箱貼左果個2字所以估到

404M 堆綠van有貼白底黑字1-9係左邊車頭同個錢箱上面
應該係小巴公司貼黎辨認掛

馬桶黎

唔出奇嘅 但係我真係好想知道d水用黎做咩

臭到飛起

裝少d水就點都滴唔到出黎

張圖架小巴已經係最新嘅19座